{
    "question": "Sebutkan 3 apa saja keuntungan dari keragaman sosial akibat berbagai jenis usaha di masyarakat\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u2022 Tersedianya semua kebutuhan manusia baik barang maupun jasa.</p><p>\u2022 Tumbuhnya sikap saling menghargai sesama warga.</p><p>\u2022 Saling menghargai keragaman ekonomi masyarakat.</p><p>\u2022 Meningkatkan kesejahteraan warga masyarakat.</p><p>\u2022 Meningkatkan rasa persatuan dan kesatuan warga.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Tumbuhnya sikap saling menghargai sesama warga.</p><p></p><p>2. Meningkatkan rasa persatuan dan kesatuan warga.</p><p></p><p>3. Meningkatkan kesejahteraan warga masyarakat.</p><p></p><p>: Google</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "keberhasilan-pembangunan-yaitu-kesejahteraan-masyarakat-semakin-m-712",
            "question": "keberhasilan pembangunan yaitu kesejahteraan masyarakat semakin meningkat pembangunan dilaksanakan oleh\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>indikator </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maap kalau salah itu cuma lewat pemikiran aja:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-tuliskan-sila-yang-berhubungan-dengan-persatuan-beserta-bunyin-823",
            "question": "1. Tuliskan sila yang berhubungan dengan persatuan beserta bunyinya    Jawab:\r\n\r\n2. sebutkan sikap yang perlu ditonjolkan demi terciptanya persatuan dan kesatuan\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>1. sila ke 3 yang berbunyi \"Persatuan Indonesia\"</p><p>2. toleransi, saling menghormati, gotong royong</p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1 sila ketiga yang berbunyi PERSATUAN INDONEISA</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kalau salah maaf</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-bendah-sehengerjakan-all-dan-pelembar-jawab-3-kekal-4tanyasam-404",
            "question": "1. Bendah sehengerjakan all    dan pelembar jawab\r\n3. Kekal\r\n4Tanyasampala gw bila sa kanang jelas!\r\nali kembali pekerjaan behin dashum pedi panga!\r\nBerliahan lang (x) pada huruf atau pada awahan yang paling tepat\r\nBana naonesia memil banyak ragam homik antara\r\nmenggunaan bahasa peranan yaitu\r\nA Basa Jawa\r\nBahasa Daerah\r\nBahasa Melayu\r\nDansa indonesia\r\nPerhatikan gambar berikut\r\nRumah di samping merupakan rumah ada yang baru\r\nA Aamat\r\nMinangkabau\r\nD. Minahasa\r\n3. Perhatikan formasi berikut!\r\n(1) Kondisi geografis\r\n(2) kondisi ekonomi masyarakat\r\n(a) Topografi dan sifat pluralitas\r\n(4) Indonesia sebagai jalur lintas perdagangan\r\nLatar belakang keberagaman masyarakat Indonesia, ditunjukkan nomor\r\nA (1), (2), den (3)\r\nC. (1), (3), dan (4)\r\n@ 0), (3), dan (4)\r\nD. (1), (2) dan (4)\r\n4 Keberagaman bangunan rumah adat setiap suku di Indonesia denuaikan dengan\r\nA keunikan\r\nC kondisi ekononi\r\nkondisi atiam\r\nD. Wingman ketua adal\r\n8 Mengembangkan sikap saling menghormati seni budaya dan lain merupakan pengamatan\r\nPancasila sila\r\nA Persatuan Indonesia\r\nB, Ketuhanan Yang Maha Esa\r\n0. Kemanusiaan Yang Adil dan beradab\r\nD. Keadilan Sosial Bagi Seluruh Rakyat Indonesia\r\n6. Sebagai peserta didik, salah eatu cara melestarikan bahasa daerah adalah\r\nA ikut serta seminar bahasa daerah\r\nB. berlangganan malatan bahasa daerah\r\nC menggunakan bahasa daerah setempat\r\nD mengadakan lomba tetang bahasa daerah\r\n7 Keragaman jente usaha ekonomi di masyarakat akan menimbulkan keragaman\r\nAsosial\r\nO bahasa\r\nB. agama\r\nD. budaya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>no prablemjdjfnfndnjdndjd</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cara-yang-digunakan-untuk-menawarkan-atau-mempromosikan-suatu-bar-981",
            "question": "Cara yang digunakan untuk menawarkan atau mempromosikan suatu barang atau jasa disebut juga....    A.distribusi\r\n B.iklan\r\n C.makelar\r\n D.konsumsi",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>B,IKLAN</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p>IKLAN ADALAH SUATU KEGIATAN YG MENAWARKAN BARANG ATAU BENDA </p><p></p><p>IKLAN TERBAGI MENJADI DUA JENIS</p><p>-IKLAN ELEKTRONIK</p><p>CONTOH:</p><p>-TV</p><p>-HP</p><p>-RADIO </p><p>DLL</p><p></p><p>IKLAN MEDIA CETAK:</p><p>CONTOH:</p><p>-MAJALAH</p><p>-KORAN</p><p>DLL</p><p></p><p>SEKIAN TERIMA GAJI UnU</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "36-roro-jonggrang-berhasil-mengecoh-pasukan-jin-mereka-pergi-se-600",
            "question": "36. Roro Jonggrang berhasil mengecoh pasukan jin. Mereka pergi sebelum pekerjaan    membangun candi selesai. Roro Jonggrang mendatangi Bandung Bondowoso.\r\n\"Candi-candi ini hanya ada 999, kurang satu.\" kata Roro Jonggrang kepada\r\nBandung Bondowoso. Bandung Bondowoso marah. \"Kalau begitu, akan kuubah\r\nkau menjadi candi keseribu.\" Dengan kesaktian Bandung Bondowoso, Roro\r\nJonggrang berubah menjadi patung batu. Patung itu menjadi candi keseribu.\r\nNilai moral yang terkandung dalam kutipan cerita fiksi tersebut adalah ...\r\nA. Untuk mewujudkan keinginan harus berusaha keras.\r\nB. Orang yang berbuat curang akan menerima akibatnya.\r\nC. Jangan menyerah apabila sedang dalam kesulitan.\r\nD. Apabila kita berusaha pasti ada jalan keluar.\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.orang yang berbuat curang akan menerima aku akibatnya </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sikap-saling-menghormati-antar-agana-nerupakan-pengalaman-pancasi-323",
            "question": "Sikap saling menghormati antar agana nerupakan pengalaman pancasila di lambakan pada nomor brp    tolong ya jawab sejarang kakak kakak yg cantik dan gebteng plis plis jawab ya ya \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Sila ke 1 ( ketuhanan yang maha esa )</p><p></p><p>semoga membantu.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ke 1(pancasila) ketuhanan yang maha Esa</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-manfaat-lain-adanya-keragaman-karakteristik-individu-dal-699",
            "question": "jelaskan manfaat lain adanya keragaman karakteristik individu dalam masyarakat terutama dalam kegiatan ekonomi!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1 Menumbuhkan Sikap Nasionalisme</p><p>2 Menciptakan Identitas Bangsa di Mata internasional</p><p>3 Alat Pemersatu Bangsa</p><p>4 Menambah Pendapatan Nasional</p><p>5 memupuk sikap toleransi</p><p> </p><p>maaf jika ada kesalahan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-dimaksud-dengan-hidup-rukun-995",
            "question": "Apa yang dimaksud dengan \"HIDUP RUKUN\"",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Penjelasan:</p><p>Hidup rukun adalah hidup dengan saling menghormati dan menyayangi sesama tanpa adanya perselisihan </p><p></p><p>Maaf jika ada kata kata yang salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "nada-adalah-bantu-jawab-ya-kk-kalo-bisa-jwb-ny-yg-singkat-859",
            "question": "Nada adalah....... \r\nbantu jawab ya KK kalo bisa jwb ny yg singkat \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Nada adalah bunyi yang beraturan dan memiliki frekuensi tunggal tertentu.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<h2><strong>JAWABAN : nada merupakan suara beraturan yang memiliki tunggal tertentu.</strong></h2><h2><strong></strong></h2><h2><strong>PENJELASAN : dalam teori musik setiap nada memiliki tinggi nada atau tala tertentu menurut frekunsinya ataupun jarak relatif tinggi nada tersebut terhadap tinggi nada patokan.</strong></h2><h2><strong></strong></h2><h2>MAAF KALO SALAH :)</h2><h2><strong><em><u></u></em></strong></h2><h3></h3><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ini-dengan-tepat-perhatikan-gambar-berikut-untuk-mengerjakan-soa-387",
            "question": "Ini dengan tepat!    Perhatikan gambar berikut untuk mengerjakan soal nomor 11-12!\r\n11. Jika tokoh pada gambar tersebut menjadi narasumber, buatlah 3 kalimat tanya untuk\r\nmewawancarai narasumber tersebut!\r\n12. Sebutkan 3 informasi yang dapat diperoleh dengan mewawancarai narasumber\r\ntersebut!gambar seorang polisi buatlah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gambarnya mana ?</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Lain kali kalau memberi pertanyaan yg lengkap ya..</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}